突發！手足膠袋笠頭被殺片流出

由03年開始香港人就開始埋下革命種子，12年嘅反赤化反國教，14年嘅佔中，去到2019年嘅光復香港，時代革命。2020年，自由正式死亡，一連串嘅大搜捕, DQ，白色恐怖。屌我驚架，但我一日未死一日都會堅持我嘅信念，你呢 ？

光復香港，時代革命

標題黨